有冇剪片高手幫手文宣下？

林鄭出招後軍心有動搖，有冇高手可以將每日四點既荒謬回答連片整個懶人包出黎比和理非文宣下。。唔好比機會對家分化

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關